快必譚得志還押超過1個月 明日於西九龍法院提堂

【#上庭聲援 - １１月４日 星期三】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭
👨🏻‍⚖️蘇惠德總裁判官
🕤09:30
👤譚得志(47)🛑已還押逾1個月 #提堂 (#20200524銅鑼灣 舉行或召集未經批准公眾集會 在公眾地方內擾亂秩序的行為 拒絕遵從或故意忽略遵從警務人員作出的命令 發表煽動文字; #批評政府言論 5項發表煽動文字 在公眾地方內擾亂秩序的行為; #20200117大埔 煽惑他人參與非法集結 發表煽動文字 在公眾地方內擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️李運騰法官
🕥10:30
👤李(32) #不服刑罰上訴 (#20200122屯門 管有攻擊性武器;於6月12日被判處8個月監禁)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👤杜(22) #續審 [12/12] (#0714沙田 襲警 對他人身體加以嚴重傷害 有意圖而傷人 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤梁(55) 🔥#判刑 (#1005中環 企圖刑事毀壞)
👥梁,周(19-20)🛑兩人服刑中 #申請 (#0609金鐘 非法集結;兩人於10月19日被判入教導所)

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️張志偉裁判官
🕤09:30
👤張(35) #審訊 [1/2] (#1113中環 襲警 非法集結 蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓２庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤林(26) #續審 [2/1] (#0913紅磡 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕞15:30
👤黃(20) #裁決 (#1225九龍灣 襲警)

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👤李 #審訊 [1/2] (#0901將軍澳 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤呂(17) #覆核聆訊 (#1112馬鞍山 管有適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產，原判處12個月感化令，於10月21日批准覆核，為被告人索取社會服務令報告）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
🕤09:30
👥文,湯(18-32) #續審 [3/5] (#0925屯門 傷人 非法集結)

咁錯

push

重新整理：

【#上庭聲援 - １１月４日 星期三】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭
👨🏻‍⚖️蘇惠德總裁判官
🕤09:30
👤譚得志(47)🛑已還押逾1個月 #提堂 (#20200524銅鑼灣 舉行或召集未經批准公眾集會 在公眾地方內擾亂秩序的行為 拒絕遵從或故意忽略遵從警務人員作出的命令 發表煽動文字; #批評政府言論 5項發表煽動文字 在公眾地方內擾亂秩序的行為; #20200117大埔 煽惑他人參與非法集結 發表煽動文字 在公眾地方內擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️李運騰法官
🕥10:30
👤李(32) #不服刑罰上訴 (#20200122屯門 管有攻擊性武器;於6月12日被判處8個月監禁)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👤杜(22) #續審 [12/12] (#0714沙田 襲警 對他人身體加以嚴重傷害 有意圖而傷人 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤梁(55) 🔥#判刑 (#1005中環 企圖刑事毀壞)
👥梁,周(19-20)🛑兩人服刑中 #申請 (#0609金鐘 非法集結;兩人於10月19日被判入教導所)

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️張志偉裁判官
🕤09:30
👤張(35) #審訊 [1/2] (#1113中環 襲警 非法集結 蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓２庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤林(26) #續審 [2/1] (#0913紅磡 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕞15:30
👤黃(20) #裁決 (#1225九龍灣 襲警)

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👤李 #審訊 [1/2] (#0901將軍澳 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤呂(17) #覆核聆訊 (#1112馬鞍山 管有適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產，原判處12個月感化令，於10月21日批准覆核，為被告人索取社會服務令報告）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
🕤09:30
👥文,湯(18-32) #續審 [3/5] (#0925屯門 傷人 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤陳(17)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#1014大埔 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院(未知詳情)
🕤09:30
👥楊,蔡(21-60) #新案件 (#網上言論 刑事恐嚇 煽惑他人有意圖而導致他人身體受嚴重傷害)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕑14:15
👤黃(24) #提堂 (#20200119中環 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥陳,曾(28) #提堂 (#20200430旺角 2項阻差辦公 危險駕駛 管有攻擊性武器)
👤陳(36) #提堂 (#20200301旺角 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👥陳,*,陳(13-23) #審前覆核 (#20200205天水圍 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👥陳,譚,張(22-23) #答辯 (#1111上水 #1111大埔 #1112大埔 非法集結 2項蒙面 管有物品意圖損壞財產 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

被捕人士搜證部：

Push

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

好難有片

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

pushpushpushpushpushpush

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

國際線有任 請每日推Post

推

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

湯手足最後點

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

push up

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

呀呀呀
呀呀呀

我一路都好唔鍾意快必
覺得佢先係界票王

不過聽日希望佢一切好運
最起碼可以順利保釋

呢個我第一眼見到都覺後樓梯咁款

多區法院旁聽要人

全部裁判法院+區院、高院聽日都有手足案件旁聽要人

成日撈亂快必同c君

而且影人地呢ｄ冇咩大場面會引人去影

希望啦

果度直頭係入面，應該冇記者入到

好人平安

法庭旁聽要人

無錯

up pish

本來好少人會在危險的現場拍片……

推法庭旁聽要人

要人

up up

（需要多啲關心係視乎背景）

⭐️高院上庭，0122屯門汽油彈案32歲發仔判八個月，有兩條褲（1012旺角非集‼️‼️）需要多啲關心🙏🙏
⭐️東區申請，69煲底20歲梁判教導所,需要多關心🙏19歲周有兩條褲‼️（826東涌違武）判教導所‼️教導所刑期好長㗎😭
⭐️沙田覆核聆訊，17歲呂手足被要求加刑啊屌
⭐️東區朝早有新案‼️以言入罪
⭐️屯門審前覆核，0205天水圍非集3義士，其中陳被圍毆被跪頭，其中12歲印度籍手足被圍毆及恐嚇（班主任做控方證人嗰單）
⭐️屯門2手足審訊，其中18歲湯被捕五次（93九龍灣42C，925屯門私了，理大圍城，38大埔管有非工，即係2張紙，928煽惑縱火）曾還押64日，認咗非集‼️講過送車想聽大家唱十八1⃣8⃣‼️話好難頂，想大家陪住🙏

十八，送車嘅手足可以參考下

佢仲未為侮辱魚蛋義士而道歉，不過都希望佢冇事。

旁聽席要人

上庭聲援

（需要多啲關心係視乎背景）

⭐️高院上庭，0122屯門汽油彈案32歲發仔判八個月，有兩條褲（1012旺角非集‼️‼️）需要多啲關心🙏🙏
⭐️東區申請，69煲底20歲梁判教導所,需要多關心🙏19歲周有兩條褲‼️（826東涌違武）判教導所‼️教導所刑期好長㗎😭
⭐️沙田覆核聆訊，17歲呂手足被要求加刑啊屌
⭐️東區朝早有新案‼️以言入罪
⭐️屯門審前覆核，0205天水圍非集3義士，其中陳被圍毆被跪頭，其中12歲印度籍手足被圍毆及恐嚇（班主任做控方證人嗰單）
⭐️屯門2手足審訊，其中18歲湯被捕五次（93九龍灣42C，925屯門私了，理大圍城，38大埔管有非工，即係2張紙，928煽惑縱火）曾還押64日，認咗非集‼️講過送車想聽大家唱十八1⃣8⃣‼️話好難頂，想大家陪住🙏

依首係湯手足希望聽到大家唱嘅歌，等去送車嘅時候教埋其他旁聽師唱。

熱門

最底

旁聽要人

雖然快必好鳩但希望人冇事

樓主可唔可以幫手pin🙏🙏

跌咗

Sosad

聽日開po再幫你呀，我今日開po㩒錯制 #1炒左pin翻個啱既

唔緊要
開台

好 或者你可以上tg @wongcon9 但依個channel講嘢有少少難聽

係佢做左好多野我唔會原諒佢
呢世都唔會投佢

但係佢喺個個都淆國安法既時候仍然夠膽以身犯險
佢係個勇敢嘅人
我絕對唔會落井下石

btw 而家半個熱門都係螞蟻

是非黑白分明

麵麵係勁既，不過財經野冇關心

pushhhhh

btw
Btw 聽日翻工可以係度睇開票
2020 Presidential Election Results & Electoral Map

2020 U.S. Senate Election Results

U.S. House of Representatives 2020 Election Results

2020 Governor Election Results

開台

遲到了

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

開緊

喺度開天文台

麵神

終於上庭了

到

快必

輕推一下

即到

嚟喇

男友

準備好毛筆同墨未

白白

使乜準備
登登必勝

火火

Bot

一定唔使抄

喺度打擂台

好撚緊張

我登

我估聽日都未有結果

油油

係騎騎啊

應該都係

火

早啊 稍紅

抄緊未?油油

洗咩抄
我登必勝

真係要咁夜先見到你

冇嘢嘅

直播

聽日早啲陪你推

年仔

睡前一推

Bye bye

hello

扔9me 死年仔

信麵麵

皮皮

見字飲水
見字坐直
見字痾尿
見字拉筋

騎士巴

好準

my power powerful

拍死你

我啲肌肉簡直完美

咁樣?

拍烏英都仲大力

睇過

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

阿年

上水

彈上水

以前啲潮文真係好鳩

差啲驚左

好好食

食肥你

好少機會食到啦

呢個真係鳩到

今日推唔上熱門架啦
聽日番黎推

惠大巴

頭破血流

黑警死全家

Tui

大家都瞓咗？

抄緊

5g

閞post3未?

P2都未爆

抄咗最難嗰個

日日見到 心好辛苦

冇難度

圖呢?

想我收聲 我更大聲
希望快必可以出返黎

唔俾

撐快必

聽日先
唔想攞出去影
頭先好似鑿壁偷光咁
靠微弱嘅燈光寫

做咩唔開燈呢

覺得近視加深左

你估吓

唔想倖人知

俾

算係

再嚟

快必：你越要禁聲，我越要更大聲

西蘭花就多既

再嚟
再嚟

點譯你個名

抄名加油

必慢必都幾多中年支持者

........

#批評政府言論

多謝

油b

咁睇好侵？

咁就算唔係侵佢都抄左幾個名

想像唔到拜登當選

每日見到你有上都覺得好安心

點解

Pushhhh

關心肝臟健康

你冇事呀嘛
唔好嚇我

冇 放心

真係
冇呃我
咁快d瞓 休息多d

終於諗到了！

冇呀
你快啲休息就真
咁細個身體就殘

一齊休

係咪嫁，咁好

你真係成日咁遲瞓

推一推先

冇

上庭聲援呀

有！

推！

唔係好遲啫

你唔好整壞自己身體啊

係

騎騎啊你講得出做得到

放咗工啦？

廢青

唔好咁講！

okok

準備食飯未啊

大約8半食

我食咗白粥同腸粉

咁淸

病咗

睇嚟係轉天氣中招

病好耐都唔好...唔開心

搞咩

咳極都未好唉

無睇醫生?

睇咗一次

咳得好金?

唔算好金，但太耐啦咳好辛苦

再睇多次好喎

精神上好攰啊

唔係睇左一次炸咩?

係啊但病咗好耐嘛

咁有咩攰?
快啲搵日去睇啦

病本身就好攰嫁啦

哦睇嚟我太久無病過

咁你好強壯大隻仔

大隻騎

星期六 日去睇啦

唯有係咁啦嗚嗚..

要人的我去睇